中秋毒撚點名區😞

一個人食晚餐
一個人慶祝

樓主死毒撚
今晚咪出街影響市容ok?

家人呢

here

冇老豆老母

究竟人生第幾個中秋節先有另一半陪呢

自己吃完飯了
屋企好冷清

一個人打丁

今晚yo女呀ching

你還有我

今晚早啲訓

終於有得點名啦
今日又係一年最早訓既日子之一
好健康呀

打個靚丁當慶祝算撚數

點我名

今晚無約人？

冇

me都冇
屋企人都出埋去

點名！

屋企人問我無人揾你出去咩

仲返緊工呀

冇牙 冇牙 冇牙

yo

上連登可唔可以當出街

我出住街上連登

屌你老母

自己去狗公園玩?

唔係 ，拉住左liy自娃娃 同 斑.狗 散步

FF自己同條女食埋個月餅就分手

邊度有得玩蠟燭

冇街出 係屋企柒下柒下

飲酒囉

岩岩有女約我出去

我而家一個人睇戲

牙Ben 但我約左女了

每逢佳節倍_登